% Cel mai bun Rom
% ThinkRoot99

Începând cu anul 2021 și după ce am urmărit câteva clipuri despre Whiskey am început să îmi cumpăr. De la Whiskey am trecut și la Rom dar și la alte băuturi, și aici ca la whiskey am început cu băuturi mai accesibile.

Într-un final am decis să îmi fac propriu clasament și să îl fac public pe sit. Cel mai bun Rom după gustul meu și nu după ce spun studiile și evenimentele de genul, este:

1. **Havana Club Anejo Especial**
   - https://www.finestore.ro/havana-club-anejo-especial-70cl-40-vol.html
2. **Bacardi Carta Negra**
   - https://www.finestore.ro/bacardi-black-70cl-37-5-vol.html
3. **Havana Club Cuban Spiced**
   - https://king.ro/havana-cuban-spiced.html?gdpr=true
4. **Bacardi Carta Blanca**
   - https://www.finestore.ro/bacardi-carta-blanca-70cl-37-5-vol.html
5. **Stroh 40**
   - https://www.finestore.ro/stroh-40-70cl
6. **Captain Morgan White**
   - https://www.finestore.ro/captain-morgan-white-0-7l.html
7. **Baraguá Viejo**
   - https://www.lidl.de/p/ron-baragua-viejo-38-vol/p100285617